邊到係停車場

消息話要人 但我唔知喺邊